依期一齊旺 ! 大家唔好針！[244] 莊家輸錢日

推冧個莊

201 科拿路利 首入

主晉

月巴好似好粒 買對家100%

等咗幾耐 大家羊多啲

好燈*

要墨城

槍口對外

墨城 上

輸死你 我最近好似26中19

lm

真定假?
好似係第2個PO見佢話自己勝率有7成

條友好撚好波

買左10蚊半場客其他

可唔可以正評集氣畀我羊

agger

拿 唔係針你呀 講下笑咋 你今朝條6穿7中晒我唔講咁多

樓主你個user name好正

黃偉文改詞
中基自己唱返

噴精出陣容

噴精咩陣

心水：半大1/.15

墨城強陣

近排有邊個燈得過我

半客

主客

全和
+1

墨城強jump，次次講都要收皮 睇埋尾盤再決定

洛迪古斯又後備

買個和波挽下

好緊張 allin 咗$5000 落半大

依兩日好多平手盤都和波

半大

戒左半大

Playoff 利主場

幫手集氣

噴精-1@4.8

世紀難題

奧當路雲定柏拉杜斯會換走

Sick ball

小注半大

巴打個名

噴精機明顯超班 唔買正傻仔

早兩日買 你留心睇下8串9黎
3皮又刷身而過

超班就唔會開平手啦

超班

100%?

噴精機有成10年無踢過playoff了

巴打你個名

呢獲我認我買自由杯係屎左d， 成個杯賽主場惡過狗

其實因乜解究噴精今年食左屎咁

呢個陣 一定主

季初到季中都好fit 放走左納博特就GG

勁賽會

Yes

一齊羊多d

打假 都第二喎

咁我7點10去等收錢先

留意左呢位巴打好耐 次次講啲野都反手開

客了

南美盃賽主場真係好撚惡

開平手只係想引你買客

澳假落飛無好野

同巴打買法、銀碼一模一樣

打杯賽入得1-2粒都夠膽買大波

射了精了

信念

又好似有D道理
但我都仲係想買客

開平手盤正路，加上墨城多星，近況唔錯
但呢場100%噴精

草首期重心系列💡

噴噴盤

play of 2場都半場0:0都夠吉士買半大

我都係跟人咋

跟人一齊贏

墨城小船 重有30分鐘開出

無 乸 有 錯 !

笑左 卡馬奧已經唔係正選仲有首名買

岩岩抄番之前5年澳職 四強 （有錯請屌） 無開過平手 唯一平手既 客贏

一個字 信！

1.99了

戰積對假波係起唔到作用

角大點睇?

一個字 贏

准奏

一個字 穩！

1-0

1:1

主其他了

FT 2:1

一萬三千巴

收爹啦 你老母臭雞

屌 唔撚係同夜賭同路呀

等陣要allin了

lm binc

睇唔到 條撚樣出咩

佢買咩 封鎖咗佢

Sick買了

想g

買主不如介賭

佢客

果條撚樣出咩都唔重要 反正無人會理會

喜愛夜賭：客100%

可以All in 主了

試下先

500蚊睇波

5年前人腳都唔同哂

不如一槍打死我

有冇得退飛

1折收

Cfu出主

抵輸到 我買平注都無
佢條狗買幾多

好緊張

想死

節哀

same

有無人一齊玩即場

角

聽埋燈占心水再決定

佢出左客啦已經

呢d晉cup 通常都細波 但刷爆角

客盤半客

唔想玩角了 玩親都秒刷角 琴晚場阿妓

屌想要墨城 但條撚屌 買主了

角c講過星期五 澳職角細日
但兩隊刷開角
我諗我半場先買 睇下有無半7魔咒

陪下我啦

琴晚9.5b 收錢，開心

幾正氣呀 主和

加埋占都要客

秒爆3隻角唔正氣

已買主

戒賭一日
話時話
萬三蚊條柒頭有無上水

原來有上

佢要左墨城

好似岩岩上左
尋日對決super

客回飛 噴噴100%

話說開親對決盤
都打和

林巴要邊隊

尋日串過馬撚
今日死狗

有無15c

噴精
坐和望贏

yes

精機大船

G持

平時明明$1000注

呢場玩角好過玩盤

尋既阿妓d角

屌對左 skip

你已經贏左

無人理佢
抵撚死

感覺時巴企邊邊面贏

球彩台無女聲

睇返原來單邊11c 我屌

好唔慣

All in 咗主

角大？

墨城

咩位入好

我呢我呢

終於有同伴

仲有我

算
買半大

笑死 狗吠無人理

你個名
between g持

咁貪心 想收多份錢？

轟咗了14.5b

燈刀要主

又應驗左果句
自由盃 主場龍 作客蟲

支持 噴射刷起上黎唔簡單

客盤了

燈水
刀仔 vs 夜賭

墨城今季對噴精不敗

客盤

所以會super？

半和try try

燈sam要左主盤

走啦孤兒仔
無人理你呀

佢真係燈到仆街

弱智兒童

11.5b

我幫埋你

半場大 波膽1:1
全場3.5大 波膽 3-1
讓球主勝 角球10.5大

劇本

大船都好信
仲要澳假

買埋1:2 1:3 2:3波膽

Good lucky

對左 sad

噴射精

平時冇睇開，真心問點解客隊仲熱過主隊？

噴精 再加 半大

穩了

上場炒尻主隊
再炒都係輕輕鬆鬆
好似係

射精射精 射到北京 快樂爆春袋

同書包對賭

只要信！
噴精射死城

仆街 唔小心大注左

傷城記
in馬會we trust

無知一問, 邊位係山巴

客FG

當我燈咩

係

咪就係 只要信！

包書 要左咩？

客禁屌 機會大啦

主

開個半客黎開心下啦

365即場主受讓

即場轉埋客讓平半

比角

呢場feel到唔小苦主大叫澳假

我墨必勝

等9.5

同路

射 佢 老 母

胡思亂想

咩事都無既2隊 訓左覺？

門前3碼都頂飛機, 仲要冇人睇. ON9

半0全1角出場

邊個

角呢喂

墨城大船

9.5b

角大jump

1:2 15c完場

角大告別

客晉落得咁快

角點入好

信左主 補唔補客？

不問價追大

角細高水

墨城入波未

半大已死

D角死左去邊

半場會2:0

腳都未起過

0:1 GOAL

全大都死

糕

仆街

入左

0:1

0：1cashed

食屎啦佢

0-1

0-1 好似烏龍

goallllll

Goal

FG OK

我城！

墨城開到半客最快十個派我200

屌 噴精

Goal!!!!!!0:1

Im

不了

goallllllll

Lm

0:1大船

書包

一屌就入

針

馬上刷角加反cup

留名

我 唔會中計

我一屌佢就成材

好多人派錢

派佢200 唔好lm 啦

咁樣入

LM

我

成班盲撚

計唔計科拿路利?

派1000俾你ok?

鳩！

巴打留tg

我城！Goal

成班死乞兒

系

俾多粒唔該

好似當 睇馬會

係唔係烏龍黎

客主/客和

成班派錢派上腦

仆街角大已死

反手又中

月巴個 科拿路利

似係

唉屌 想派錢都唔夠快！

科拿好波

11.5b高水

屌你老母CH64班主持嘈撚到

燈

易賭到

月巴又半

唔係烏龍 助攻個個爆快主隊個個幾倍

cup佢老匠

半場劇本1-1

羊

冇角

勁

似追和

一定會有

計own goal

計左科拿咩？唔係og?

召喚百屌成材巴打出黎屌角

官網計og

客主

半客左先ok?

頂住
墨城

墨勝劇本黎 大家唔洗驚

g持

半客水泥gel

追墨城ng

og?針 on9球探

17分鐘一角

個主持係咁gel客咁串

噴射機今季主場失波先
之後多數都少角 好古怪

個龍首名入球

馬會似計OG

On占

佢場場對墨城都失波先wo

燈占不嬲係咁 AA膠gel

365OG

月巴又羊

比c啊屌

又中 中風

杜普史丹利 (烏龍球)

開個半大黎先

佢反手買波的

算唔算主其他

og唔計首名

計冇入球

半大收半先！ yeah

慘

科拿 首名凍過水

VAR

準備12M

9.5b買得過？

邊隊

12m

客

Thx

4月頭果場就係 最後成場主得4角
上年12月噴射機入先

入啊 半大啊

快入啦 審乜撚

香港文盲率幾高

書包 夜賭 同路

噴射精是否jump?

輸光了

唔比

冇12m 好似係

無12m

又唔吹
唔吹睇黎把撚咩

咁都無12m

無12碼

屌你老母

咁都唔俾

454 不過都中fg
有無水回

書包買客

屌你老母又玩黑？

好撚煩呀屌，係咁吹捧客

屌，黑哨

噴精ng

一鳩野踢落去都冇12

點解唔比

球證多舊魚

劇本係咩 講

半客gelll

屌，睇文字直播算，班撚樣煩到

come on baby give me penalty 做乜撚

其實計唔計

因為，球証要咗主ng

有冇人答到我 科拿當唔當入波

客NG

OG

等陣睇有無錢收

要等馬會
角球數都控制到

角大jumo

有冇人入9.5b

你信365定球探

爽 個龍傷埋

快刷c

邊隊阿
講D唔講D

官網都計左OG

入多粒未

買左500 準備出律師信比馬會

一齊

1角only

主龍拉親

重演老鼠個場半1全2？

冇角。。cls

Gchi

入撚左NG

買左主，想入反客隊ng補飛

角啊角啊

有無人信月巴
客fg
客客
客盤
科拿fg (屌你老母澳職）

10.5b jump定先

龍傷左

唔好

月巴宜家係返呢度出？唔係青爐出拿？

唔好講咁多
入多粒先講

好5分鐘客入左先

Gun

Ok

角呢屌

同路了

緊係要

可能等唔切

主隊要表演下了

我成日出完唔記得放青爐
周圍柯下屎咁

放工即刻去入錢跟

半細頂住

哇....大戶 跟少少先

跟下

All in 了

淨15分鐘應該唔會入掛

墨城入佢老母

得1c

咪撚反手啦你班撚樣

沉底刷角plz

放心啦

睇定d先啦

啱

今朝 河床同鳩坐會我都以為收硬
仲同女朋友講今晚食放題

原本諗住買90搵餐譚算，見過美c就加馬50

參考返墨勝果場 阿德入波差d撕飛

河床買左半和
串撚左尻賽

似和

本有限 要左盤同半客

小心譚都無得食

角呢

做咩停哂角

咪阿。。。成個星期無食過啦屌

留力下半場刷 放心 實開大

今朝都跟左

落飛落到咁急 差d想成份糧車落去客隊

今朝針左

球彩好搞笑

11.5b可以上ifc

買左9.5/10.5/11.5/14.5 角細

應該有錢執啦今次

30mins 1c

4角完

90min 4c

半1全15

半1全10周時有 淡定啦

咁早gel...

補返個8.5b 等收錢

半細就cash頂實！

客入多粒先追角大

冇左個12m

2c

你地到底知唔知買波係買全場
30幾分鐘就gel

頂住2角到半場

睇個款似1球完

墨城快手入多粒

講完就多左隻

屌你老味西，好似食左屎咁，踢到咁西樣學人踢球

墨城冇乜攻勢

噴血機

半場追番粒先啦

好幾球空撚哂頂波, 都頂落龍門到, 咪撚頂啦ON9

你買左咩呀

反擊

紐卡素噴射機！
世界第一足球隊
同波琴一樣咁撚勁
此隊應只天上有
食撚硬客隊

噴精比d力黎啦

jets幾慘 一個攻勢就輸

早洩呀

我買半場
主場任你地
半客比左我先

球證買左半細

可唔可以俾返個入波科拿路利?

墨城 ng 針

技術調整姐

射精畀啲掙扎

14.5b 仆街了..

主晉落飛

角大jumped

噴精7射一中

Gel定入錢有咩問題

主收硬錢

無乸有錯

頂住2角呀半場

噴精d把握力。。。

半主 主盤 fatfat

頭場就對左

仲未入飛補ng

主隊球員 ？

你叫哂兩邊 客主客和

可能客客

覺得你個注客ng係補飛 盲跟左

有冇人收飛。當1.5

泰妍過關要跟了

墨城ge l

補左7.5s 頂實吖 初盤好似10.5s都有2賠

贏左你9我1

侬家即俾當1.5 倍

剩下的1.38 你當收息

半大呢

主罰球靚到

on9

嘩 幾多咁大把呀 你就賺硬 人地就輸贏未知

諗起21點

噴精下半反cup

on9 墨sure win 我1.87都收

nice

半二全十

靚呀
好波

半客cashed

半二全二十okay?

其實主真係cup硬

半大輸半

噴精#

其實好so。lead 住一球。主再入都係走盤

粗略估計依場11c 100%%%%%%%

客勝仲有1.42

買唔落

球12m....

噴射精反杯未

支持

執迷不悟 跟

客和 客主 已經過咗半關

羅巴點補 半2

其實好so , 平手盤。lead 住一球。仲有1.38

上面有條話on9, 都幾智障下

如果有人甘俾我。我多多都收

客主 無得豬

我收呀 1.9同你收

可惜開客客

下半場精精反杯

d 角細應該引得7788了

係咪呀 手持墨城盤3000

依家可以買500主反cup啦

同你收。4500

噴射機

我都諗住咁四

買*

主晉狂落飛！

同你收4500

留tg O:- )

劇本-噴精反cup

忘記了禽晚？

如果大家唔係係附近點交易呀

屌你咪比人cup 重注咗墨盤呀屌

馬會想補飛

Tg 談

有record

走數可以call 察老

首名入球計邊個?

半2全12 gogogo

下
我覺得比人杯既機會好大

未有首名入球 好似係

馬會app未半場嘅

告他有意圖及不誠實使用電腦

7.5b 有無巴打

杯唔杯到呀

客主劇本

買100客其他起起機先

唔該巴打..即係仲有機會

想再追細
但好似好不智

你個名

可能係因為我跟咗 對唔住羅巴

有無0:3 0:4 同好

一點入黎就睇到有人話科拿路利首名入球
之後又有巴打話佢最近好FIT
跟左..睇垃圾球探以為中..但馬會又無

想去財仔借錢追

唔好癲啦爸打

針左好多

咪撚癲啦

跟左月巴8分鐘收錢first goal 爽

唔理 律師師點寫好
用投訴信格式得唔得

on9?

琴晚阿狗我都有跟

我買得130$
寫黎都哂藥費

你留下名等派錢玩仲好啦
借財仔賭真係諗都唔好諗

唔補了 反正買左100 祝贏

主反cup 有無人支持

me

不要財仔

女友入手先

唉屌, 等下個月糧算

下季支持

毒撚冇女

G chi

6.3倍入唔入

玩虛投好過 我虛投豬緊25萬
堅持每日allin 破產

追和反cup節奏

咁男朋友呢

邊度虛投

爽到

買左咩搞到要針

屌

-9角

輸幾多

玩呢d

其實想叫巴打留反d力

足球通勝 每日$10以下可以破產拎$10000
你就明點解allin輸撚硬

呢個真

波蛋 0:3 0:4

三箭, 拜仁, 同噴精

唔信邪

支持巴打反本

咩app?

開始左第一場就要借錢追, 做乜尻

足球通勝

野野轟落去

第一場就咁 不如戒賭啦

2018仲有人玩澳假

賭還賭 真係唔好借錢

我allin 都-左十幾萬無玩了

客隊守乜撚 咁守法好易針

睇黎主走到盤都偷笑

有c未

買左主ng

想追擊

6角都唔知有無完場

噴精反cup

上得ifc

噴射機射爆墨城

繼續屌角細好似不錯

都已經唔望主反cup 走到盤 中埋個客和已經好開心

c

即場2。5b
小小3。5b
上

頂住9.5/10.5/11.5/14.5 角細

大大力 誰人射精大大力 誰人反cup 極刺激

無乜希望 真飛已經掉埋

好威威啊

gel

睇黎要噴精追和先會刷

練膽

1-1

1:1 要反cup了

goalllll

終於追和

靚到...痴線

11了

？又來

嘩屌你追到

痴線 世界波

虎尾腳 1-1

痴撚綠

主NG GEL

終於

ching你唔驚又要去執返呀？

靚到....

再比多粒
噴精

痴撚線

又玩呢味

痴撚線靚到

波膽 星期五 1
紐卡素噴射機(主) 對 墨爾本城(客)
波膽
2:1@9.25
1:2@6.10

$ 50.00

一買完就入波
唔通有機會?

痴線

又賺左

咁都入

反cup了

美斯巴

客和 gel

神奇頂級超卓

好癲

好撚靚

唉針撚左NG

咁都入真係抵你和

靚撚到

龍門:做物鳩呀, 我想踢波呀

美斯巴 又收大錢了
開埋客主不得了

預言

嘩跟左美帝個波蛋 可能中埋客主

又中

伊巴咩 屌

我買左500口尸

屌 客第二球 針

係打兩回合定點

開始刷角未！

補飛都比人jer

執飛行動

跟咗200蚊

你唔明佢用意

一場過

靚撚到仆街

唔小心咋 唔計啦呢球

D人真係好小家 入黎淨係為左抽水

超靚

澳洲E巴

個龍都反應唔到

墨城屌你老母快撚啲入波

面對龍門後腳入

想問下點入 冇睇

角球雨要黎了

澳假劇本

禁區內虎尾腳

中左客主都收廿萬啦 5皮野算啲乜

真係抵佢和
依家等多陣再買主ng

澳職得2C

cup佢

角呀 仆街

主晉級

跟左你劇本

5.5s 入唔入好

客主@23
客和@13
主和@13
主客@23
各一萬

怕客客 補埋高水客NG 不敗啦清

主勝抽2個派100

1.5 客盤飛
係咪有人話多多都要

第三球客 開客客咪仆哂街?

3c

主應該cup到

噴精

咁佢咪跌晒90000蚊

11c -8 刷佢老母

哇屌好彩無入

無架啦咁

美斯巴好似無買客客

派夠3個啦
主勝100%

重心：噴射機晉級

我都無

刷夠12c

Lm了

咁本身未入2ND GOAL果時係不敗

加持

人地咪話補客ng 做乜鳩

GUN

唔好咁

柒左唔好推

6.5b

屌啦 咪燈

咪燈啦屌。。。

奧當路雲入1球 2:1完土竹

射精射精

邊個首名入球

唔燈好耐啦

我想派呀 主入多粒pls

MOLAMOLA

好

冰封到完場

客NG 6.5B

又玩人

我派錢

美斯巴依家基本上坐等收錢
得24%會輸

25%*

射得咁差

個3號究竟要炒幾多球呀, 空哂又頂唔入, 射又射唔入

林巴我呢次同你對左

屌 又講個12M 好撚煩

2:1 1:2

美斯巴買咩

5.5b

1-1咋wor而家

牙占係咁

笑

偕好似fg都收左

佢*

派佢100 呀

客隊比佢gel爆
已經唔係第一次

阿辛尼入佢

個燈占好撚怨婦feel，仲講緊個12碼

ok

客和
主和
主客
客主
咁計分 除非開客客如果唔另外三個結果點開都贏

主贏派2個100
羊錢齊齊開心

小戶

點計到25？唔係33.33？

噴精整多粒啦

留夠支持

反cup 反cup

完全冇角 屌

冇人要客

墨城come on